印巴入一入嚟

真心勸你一句
你喺飲食台推百里香我冇意見
但唔好再喺娛樂台推定延
唔想你變到好似mml狗咁乞人憎
變過街老鼠 人人喊打
所以你自己執生啦

有咩問題 我都成日推WENDY

如果好似wendy咁高質
當然點推都冇問題啦

又唔見咗兩個cm
阿邊你唔好搞我啦

牙邊又自問自答

禾艾梨

支持老闆日日一個男人婆POST

成日?
我已經好耐冇見過WENDY FF STORY

又關我事

好想睇喪ching ff wendy

我寧願老闆吹奏西女人算

冇計
你係活生生嘅例子
冇得唔揀

印仲低質過mml佬

咪就係

屌你訓覺未
洗面洗成半個鐘?

其實印度仔好慘
之前日日出百里香post 好地地
突然有一日有人出post屌百里香d post好煩
成班連登仔就見風使舵屌埋一份
跟著百里香post明顯少左好多
依家去到娛樂台開post又比人屌
叫佢出番百里香post

惡性循環

真人真事

定延世界第一

推唔係問題 都比d質素阿
日日貼個死tb

我一日一彩元post好唔好？